等收offer係最痛苦

打俾我未啊